大家有冇諗過燒烤叉呢樣野？

夠長 可攻可守 俾狗捉咪同佢講我要去燒野食 大家點睇？